勸大家讀緊大學year1嘅時候趁早搵個讀書叻嘅男朋友

得罪講句，
如果你仲 On99 諗住畢業後，
出到黎社會先識女朋友，
你就大錯特錯

基本上d 靚仔，好仔，
大多數都俾人大學時期year 1開始入貨，趁低吸納，唔係你以為點解咁多人爭做組媽，真係免費義工咩
D好野大多都俾人 strong hold 唔放，直到永遠

唔信你就問吓你哋身邊既師姐/前輩，
係咪職場上d靚仔同事，係咪多數出晒 pool ？

初初 21-23 歲岩岩畢業，
你可能都仲未會好急，心諗：
「嗯，我要參加多啲興趣班去結識異性💪🏻」

但現實永遠係殘酷，
隨時你去到25歲仲 on99 咁心諗：
「The best is yet to come ☀️」

接近廿尾嘅時候，
你就可能會發生 short squeeze ，
開始要接受市場上缺點多既垃圾，
包括雞蟲、毒撚、性病player ... 之類 ，最慘係識著個連登仔 肥矮毒柒窮，以為自己係世外高人日日開post指點世人

我痴線姐好少老點人，
大家要珍惜大學時期去溝仔，
你將來就會多謝我

最好係year 1揀啲斯斯文文讀書叻仔入貨，運動仔通常都係player，亦都好快散。

讀書叻嘅男仔嘅好處有好多，第一佢大部份時間要最追GPA，第二通常大學高GPA英文都唔錯，英文唔錯家底亦自然唔差而且佢哋出到嚟通常好快有一份好嘅工作

強烈建議如果同佢發生關係一定要拍片留底，令佢走唔出你手指隙，如果佢想做份有頭有面嘅工作，佢係唔敢飛你㗎

改文就改好啲啦女朋友

一時失手

我痴線姐好少老點人
點解呢句好似怪怪地